如果水炮車一出就俾人整壞會點?

🔥🔥🔥

要空襲大量油漆。

除左高空掉重型野 有冇其他方法

荃灣街坊

一係水塔，一係水缸

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

洗衣機

有方法先講

射cam 頭得唔得

有計？

想點搞先